CMHK 7月到期，有無0機價免預繳plan?

如題

3HK驚喜轉台優惠
🎈4g 21M 5gb後降速
🎈4g 21M全速真無限
🎈4.5g 300M全速真無限
內部優惠 更多Plan 詳情請聯繫我
👉🏻WhatsApp傳送門:
👉🏻Telegram: